黏土人同好區 6 血小板大好!

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

[url]
[/url]
翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: .s
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限&#21655;區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角-信和地庫 B32 藍貓(黑貓) 偏貴 不接訂 個價同市價有出入
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 力王玩具 - 極慢 不建議
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

新post留名

新post留名之我仲有3隻土人未開呀

lm

屌那星 隻加百列QC再差D呀仆街

qc一d都冇差到，係依間廠水平得咁多

真係無眼睇 原來佢盒右上角係隻野既製作公司？

係個名就係指邊間廠做，只要d公司出土人用gsc套規格，零件能夠共用，就能夠係佢個系列度分到號碼，所以點解有d土人咁伏係因佢根本唔係gsc出品

打油血小板

LM

好彩無訂

訂又話驚中伏
唔訂又驚俾人搶
我唔想做人了

國產漫畫saber開箱黎啦

黎張盒相先，都幾大盒下

大合照

同黏土人size比較
然後因為我無fate盒蛋比較唔到，只好用其他盒蛋比較

大概就係大中小比例
髮型武器盔甲全部都係唔同模，都算唔錯
質素當然就無得同正版黏土人比，但係20蚊隻我完全收貨，係差在唔知放邊到好

$20隻咁抵

想問下呢隻係唔係同普通黏土人個Scale唔同
仲諗緊訂唔訂好

個身同普通黏土人個頭可以共用

就咁睇相好似比普通黏土人高啲？

係

普通黏土人婑D

土人10~12cm
doll 14cm
仲多一節關節

做功如何？
好似有消光

好似無面換

有消光
我唔係好識評造工，因為我平時都唔會好留意黏土人整成點
不過溢色果d就一定有

溢色情況嚴唔嚴重
有冇啲細節圖睇下

你想睇邊隻，我影個4面圖

想睇槍呆同埋聖誕

係得咁多，你睇下

槍呆啲頭髮咩事
聖誕還好喎

應該係底色係藍色，佢上色差
國產係咁既質素啦

我果隻擺都唔擺入櫃 直接入返箱封印，屌！

試下自己上色

開出黎
粗玩

留名等睇サタ二キア一樣咁既情況

屌呀！

聽日出貨

好低能

帽係痴死係頭髮個度

無得分開頭髮同帽子

咁吸引力會大減

好似小埋咁

買一隻算

已出啦喎

btw 雞批巴打真人幾有型

交收準時

抵讚

真係?

個無能牌真係好L貴

禁住搶

假的

凜喵

其實黑色疾風號同無能條女靚

但你問我呢個價錢我買dva 算

新衫

天氣凍保暖

貓尾站立大法

壽屋出既土人衫？

yes
二手收番黎

照屌

課一隻咪算囉

遠睇唔玩當無事發生算

沒事兒 沒事兒

血小板，哥殺， 蜘蛛俠，今日開訂

要玩

狠狠地玩

因為唔完美

可以放心咁玩

哥殺只有普通版，我以為對眼係特典。
哥布林殺手同血小板都係4500yen
我估訂價300左右
等米青子瓜出價

知唔知蜘蛛俠

知唔知d乜？

我上global 無 google又無 係iron spider開? 有無圖睇睇

gsc online shop 未有蜘蛛俠

global冇得訂，去日gsc

血小板同哥殺都低過300好抵玩

嘩屌 早知咁撚型 慳翻唔買home coming 有預感又一隻火箭

如果marvel系列我會揀hottoys
Q版造唔到型既效果

哥殺即係已包燈？
只係電池自費？

冇特別講
我估價錢包含埋

係驚佢唔出女神官

用RO呢隻頂住先

一早有講自購

可惜冇臉
得個頭盔

報價

又好似wo

我暫時淨係搵到316

i have 女神官

到底你有幾多隻土人

只有廿幾隻

換定先

好可惜RO只係出左一隻

見到淘寶有熾天使買 但試唔試伏好呢

有咩伏?

未試過淘寶買 陣間比隻假野我

睇店鋪評價就得 賣假野佢仲驚過你

上閒魚買啦

有幾個人放緊

之前淘寶買完第一隻土人
硬係覺得可能假野

我買過figma saber 2.0 好彩無伏

淘寶買真假土人都試過

應該已經買到識分真假

幾靚但係冇愛

唔買

根本無愛

我記得呢度有人鍾意小櫻

我第一次買 應該真野掛

艾德華好似係近期最易中高仿既土人
你有冇試曬D件,睇下有冇中伏

隻右手有夠野突起
其他部份望過下都無乜問題

係咪中咗伏

其實睇盒個數字已經好明顯

愛德華有疑似用正盒既高仿，有可能係收左正盒黎月用既祖國版，只能靠睇手部件可動性去分

玩到咁大嫁咩 搞到我真係唔太敢係淘寶買

屌 姐係中咗伏

我返屋企開一開黎睇下先 聽朝影比你睇下

睇下全部零件會唔會好似前排果隻天使咁
D油油到出界

講我嗎 ？ 又係card 做特焗俾

好靚但冇愛, skip

黑貞黏土娃個表情咁有趣既，奸笑唔見咗

後面個堆藍藍路初音

血淋淋 不了

痴線 呢個月尾咩事中左5隻
黑saber 新宿
血小板
哥殺
小櫻clear ver
黑貞德新宿ver

又洗錢

Yes!
不過同figma一樣唔夠惡

新宿嗰對都諗緊買唔買...

我真係恭喜你

我0隻命中

到底1000幾時出
已經準備好彈糧隨時出擊架啦

明年十週年雪初音算算日子應該快有實物展示
我覺得必定是她吧

我都中
黑saber 新宿
血小板
黑貞德新宿ver
諗緊入唔入埋哥殺

我會訂血小板
其他等現貨開賣睇下先

仍然0命中

嘩本體隻色...

skip

好gay

屌呢套咪係咸濕警長俏巴絲?

流野黎

直接去官方訂喇

就咁睇呢張圖判斷唔到

應該要留意下身體零件鬆緊程度，水口處理，上色有無嚴重問題先知

其實老番塊土人面會好差

但呢張睇落唔似

佢咁答我

同埋把右手劍配件都好鬆

你由盒 全部影出黎

推介大家睇完先去買土人

收工就出血

前後調轉左

btw又可以玩返鹹濕胡迪

12月GSC特典船~
土人百變小櫻
-2
土人初音
-3
FIGMA FGO男主
-2

初音長城陣

我看到的是錢

盒係咁

至於右手後面突起位

sorry cam有d廢

優質國產版
想問你幾錢買架

個盒好真

係咪買左散貨?

我無買正版個盒

但我覺得似真野

個人經驗，盒背個張貼紙正版先有

之前出過張相愛德華塊面無咩問題

隻手可能係中獎

當然可能個盒真，入面假都唔定

建議你影埋成隻土人連埋件就應該會知得更清晰

附上老番盒照一張
當然有另外既老番用緊正版盒樣，淘寶貨種唔只一樣

我聽日散件影埋

隻野280 rmb 用咗hsbc rewards cash promotion 1蚊當2蚊
埋單當150蚊

愛德有祖國高仿版,盒同正係一樣,要開左,玩隻手先分到
內地版,正版貼應該是類似這樣

睇貼紙已知,唔係上海良笑已經GG

早排買咗隻板木&mewtwo(875)
佢冇鐳射貼紙得個貼紙寫住shopro40 係唔係盜版？
第一次買呢啲咩都唔識

早知食香港炒價買算

一定流野
因為我有盒真野
係官方店買既

淘過其他土人

係相片個張貼紙

正貨黎

睇內籠啦

盒既樣未必好作準

老番用正版盒又有
正版無貼紙又有

另外我記得老番個隻堆件好鬆

你玩兩野會成隻散

好易甩隻手

可動性又有問題

淘寶有堆人講過

之前我有諗過買老番

真係有相果隻貼紙wor

証明盒面係真

盒裡面就

所以咪話優質國產版囉
自己搜下張貼紙就明
品質令人感動既GSC東莞分廠

正版下話
日本仔都係有呢張貼
部份PKM土人好似有分兩隻包裝
之前買過隻竹籣
PKM CENTER 同 GSC訂個LOGO會唔同
仲有個角色名會有分日文翻譯同英文翻譯

依兩隻艦娘睇睇下又幾好睇，不過太貴了

前兩日睇展，想入小桜，好靚
但應該唔會開盒，到時又想放

小櫻fans 必入

入啦

呢水土人幾高質

真係fans 會中招入幾隻

血小板冇得除帽真係爭D

入

有冇師兄知邊到有得買P5黏土人

今天守在家中等郵差派件陰陽師神樂，感覺和雪初音的鳥居場景很配

有無巴打有買一層層D樓梯擺土人
香港係咪得深水步買會好D

場境幾靚

土人就不了

淘寶最方便

bug鳥

香港會賣到好貴

錢唔係問題，唔想參加幸運大抽獎，上網我寧願買amazon，amiami個D仲好

咁大把地方有得買啦香港

自己諗下要密封定開口

大把現貨你揀

有無好介紹，我怕層樓梯唔夠寬

淘寶 不可一 不可再

我自己用緊呢個
自己比SIZE佢,幾多塊,D 金屬件自己加加減減

買好多野淘寶好過香港

香港好多野淘寶貨賣到貴一貴

幾時尚喎，靚過街邊成舊都係膠個D

其實企滿左已經無乜所謂
我係最想要上下板之間有個空位可以偷空間

多謝巴打讓愛

中國蘿莉真係強大

類似呢款樓梯兩年前係秋葉原壽屋有得賣
拎過上手都幾重下
我就淘寶返拎自己黏

強國

隔離post 見到雪初音有相睇

係香港買HOBBY BASE差唔多$300
上淘寶仲好

雪好的初音呢

1000?

一次過訂咗4隻

唔貴，反正我12月有amazon單

血小版4隻？？

哥殺，血小板，Iron spider，小櫻

年尾清你銀彈系列

我5 隻呀
點L 算
黑saber 新宿
血小板
哥殺
小櫻clear ver
黑貞德新宿ver

0隻

發覺我已經無位擺了

仲有3隻未開

dum緊d唔等洗既野咪有位擺囉
衫褲鞋，學尼路巴dum埋張床

中哂招喇

換喇 售後喇

假既話仲有咩

東莞廠唔係指假貨，係gsc劣質貨，有段時期搵左間東莞代工，同時期出既產品，出自該廠既有三成到一半機會中伏 ，基本個期d代理版都係交俾個間做，少量係浙江。所以有一部份野係用依張貼紙

土人擺床
自己訓地下

地下無位呀 訓廁所啦

唔留盒就得其實

集運個到我擺咗陣先再運 售後唔得了
真係當個百幾蚊上貢大陸算

姐係如果隻右手正正常常 其實都上得下枱？

冇中大sad，你已經好好彩
果期d產品好多人瘋狂售後，仲令唔少驗屍官崩潰
後來無再果間代工廠出品，d品質先正常返d，見到依張貼紙我都驚，跟本賭大小博佢無事

大約700後到800前依堆號碼都有依間廠既貨

最近開始玩 而家先發現原本已經出咗莉莉艾同水蓮
唔知佢會唔會出XY小智同Serena呢

屌隻卡米那啲part又會痴喺個盒度咁撚on9

新款包裝係咁設計，d膠盒盡量少用，所以走回舊路，放膠袋貼膠盒底

佢係痴喺後面塊卡紙度

小智D貨一地都係,去精品,孤仔或其他幾間野都搵到,連奇趣那些地方都能夠搵到,價格之前見過都係300-310左右.依家賣幾錢就冇留意

雖然已經無追PKM
不過如果出Serena土人同FIGMA都必入

出埋xy小智+忍蛙

小霞（偽）

屌，係五月買咗隻壽屋口袋人，返到屋企發現張膠紙俾人搣開過
仆街五月真係好唔老實

下次檢查清楚先買

一直唔去五月買

買左邊隻口袋人?記憶中精品都大把口袋人既現貨，唔洗係5月買呀

佢用宣紙包實曬，返屋企拆先見到

新果隻黑saber ，之前係五月訂開景品順便訂埋，點知就中伏
不過好彩淨返d 五月單全部都係景品，死都唔再係佢度訂貴野

呢間野真係臭曬
上次有人訂小福勁耐唔派，但我行左幾轉信和見住佢賣緊現貨

玩具鋪較有信譽得精品同孤仔
中伏機會相對較細
其他睇運

五月有隻武藏土人賣$290
好平

一係國寶
國寶就黎收智障figma , 應該準時瓜
佢現貨都有啲良心既
尼祿ins 賣緊600
佢賣550 有找。仲要日版

11樓精品阿福土人 $299

國寶只賣日版
會貴少少
但服務態度好
拎貨時俾你任揀

買現貨都拎兩隻俾係揀，算係咁

呀福見過260

頂心急左320

佢近期已經做到追貼大鋪訂價

買多隻

p5雙葉係咪delay左
仲未有日期

小蓮係咪又多數delay

依家先月頭，你等到左17，18號個轉都冇公佈，先諗係咪delay喇

好有潛力

想買918小櫻, 但新手第一次買黏土人, 啱先睇完第一頁啲店舖都唔知喺邊間買

如果想要埋特典張卡，建議係fb收，有好多人放特典版，店好少有連特現貨賣

我只係就咁買個小櫻黏土人就ok

咁應該去搵現貨得啦

聖誕節掃除屋

樣子好惡

想後追呢5隻

打鼓個隻好似貴野

btw 你都有唔齊既土人

邊有可能儲齊所有土人
那有錢

仲有四團+四位智將
師只加油

輕輕一推

換塊面更靚

聖誕準備中的種島學姐

又一隻玩燈

「聚光功能眼睛」

眼睛～後腦杓部分是用透明材質製作！

也就是說，能將光線從後腦杓照入！

只要從後方照射強光……！

下...

出自人氣TV動畫《SSSS.GRIDMAN》，電光超人「古立特」化身為全可動設計的黏土人！本商品是同時開放預購的「黏土人 古立特 SSSS. Ver.」的豪華版「DX Ver.」！除了能賞玩各種動作姿態，還有附能重現必殺技「古立特光束」的特效零件。此外，這款「DX Ver.」還多附了「電擊大斬劍Gridman Calibur」與「佈景風格台座」、充滿魄力的「誇大效果手臂零件」、能放在光線下賞玩的「聚光功能眼睛」等，能夠更加享受作品的世界氛圍！

唔好咁心急,睇曬人地篇介紹喇,都算玩燈既

中伏

接左莉莎番屋企啦

好過癮

見到就好治癒

入飛抽10周年雪初

自來人有冇人買左？

要去札幌親自攞喎

會去札幌
但如果無攞會點

呢set蛋同土人幾夾

Set野幾銀
本身連埋章魚燒？

一套四款
刨冰，章魚燒，蘋果糖，炒麵

但要有心理準備，如圖膠布被壓，要自己整反直

啱啱先知原來隻山田妖精遇紫外光會面紅，搞到我想入返隻添

好似唔係太明顯

點解唔出兩塊面呢

奸笑廠真係奸

實物係好明顯架，睇人地玩既片就會見到

土人交易區有人放
機會黎啦

Louise Tam

點解我睇唔到既

直接搵賣家 Louise Tam

吸引唔到我買既

為咗一塊面就買隻好唔抵

等到了

可以抽起塊面之後賣出去

上面唔識

下面正一垃圾爛片王

粉紅惡魔竟然有人唔識

完全無睇

好似都出名

但下面唔使講

垃圾爛片

睇到講粗口

聽日去信和望下先

再減30

抵到笑

可惜冇睇過套動畫
不買了

我都唔買

無位啦大佬

有vocal同drum,上次係日本搵左勁耐
想收返隻keyboard

胡迪巴斯兩隻DX加埋差唔多要900, 越黎越過分

淫胡靚咩

巴斯同胡迪多兩塊面就叫DX？

一般啦，但d人應該兩隻一齊入

電光超人DX幾正

4百幾一隻好貴
加哂價

到時現貨可能平過訂

胡迪無淫樣實跌

整淫面唔會喇，始終黏土人既目標客戶群係全年齡層，點會正依d出黎倒自己米

有淫面: 胡廸>鄧梓峰
冇淫面: 鄧梓峰>胡廸

加面ver仲要唔係加淫面 skip

有冇人知信和仲有無906 riza 買？
想今晚出去買

未有
但見到章魚燒檔

FAQ全部鋪頭好唔update，下次開新post執執佢
仲有屯門果2間仲有冇人訂

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角-信和地庫 B32 藍貓(黑貓) 偏貴 不接訂 個價同市價有出入
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 力王玩具 - 極慢 不建議
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

胡迪
巴斯
真係加到有啲誇

其實邊間有淡字

大家好呀，想問返邊到有p5 隻Mona 賣

都未出
仲可以訂

睇錯左以為你要女角
試下上fb土人交易區收

土人真係會買上癮....
岩岩入坑今個月已經2,3隻
日日番工係咁睇仲有咩想買

無人理 mona真係好得意

我都係，琴日買咗隻fate舊劍了

Saber 600 再販wo

少年，你們太年輕了
買多幾十隻才對

聽日出點兔紗路土人 （訂左特典）

呢隻到貨啦

見到有舖頭放左係度

利申：無興趣又唔識

呢類動畫唔係人人岩
只係賣萌同可愛

我講男人個隻，遲啲買埋600做一套

再販個隻600係呃錢貨，少左太多野

真？😨

好似少左3定4樣野
不過後追呢隻算抵
300都唔駛

信和
紗路 285
大野晶 再販 297

無左細劍， 斬劈效果， 但多左個有圖案座

孤仔有冇02同瑪修黏土

要買600一早買左
淨係個盒已經夠J死

我missed ， 唯有買B

少左塊最重要果塊臉 ，價值即刻下降一大截，黏土人玩表情仲緊要過配件，少左塊臉差好遠

係多塊膠片咋，好似2014雪初音個種，係個底夾塊膠片

聖誕先出貨喎

本人試完

伏到痴線

亦都有人post 中好野

總之伏袋唔好抽

鐘意就買啦唔好抽

你已經有入面果d?
有小莫都唔錯

三隻都無

唔識fate 所有系列

但感覺我抽得好差

仲有一隻係642阿松系列

即時送左俾朋友

自己唔鍾意就真係伏咗d
見人留言都話伏

邊到有包膠?

即係除夕個排先有得拎？
thanks 巴打btw

我都係特典版 100蚊提比
想快啲接老婆返屋企

500蚊3隻實係清死貨
直接買自己鍾意仲好

我訂425好貴
行版現貨賣緊285
蝕啦蝕啦

我喺賊船訂開 呢隻398
紗路特典算係咁
理世千夜嗰啲得杯野飲
都係訂返普通版

有D性趣, 可以同條女一人抽一野 重複可以互換

同條女抽

又撚狗

我諗我抽到太差

無運

祝你地好運

最好係買，唔好抽

現時點一樓上二樓電梯旁邊, 找換店隔離果間景品鋪D土人信唔信得過 見佢都有幾多款

日本D福袋多數都有返D好野
香港D福袋就只係為左清死貨

夠膽死三隻入面有一隻係阿松

有人係谷放90都無人要呀

真係三隻加埋回唔番500呢下好野

呢間垃圾舖永不幫襯

正版囉
價錢好唔好就唔知了，冇格過

果間貴
想平D再行入D (往搭升降機方向，不是扶手電梯)
過左好窄走廊，第一個路口轉右再行幾步
呢間鋪係俾Leg同格仔鋪夾住係中間

大概知邊間，但記得呢間款唔多

想款多都有

信和精品 1F 11F
深水埗精品
五月 1F 2F
熊貓
現時點沙堡 (超貴)
奇趣天地 (少貴)

五月

狗也不屌

訂貨唔出
現貨炒賣
福袋中伏

唔會再幫襯

佢有陣時都有平野賣
不過搵佢訂野就不了
太多負評

想快撚D清哂佢D單 無眼屎乾淨
而家去訂野一係熊貓一係細鋪

又係咁 精品仲未有msg

特典船
figma 雪ミク
-3
FIGMA FGO立香
-2
土人 小櫻CLEAN CARD
-2

今個月無咩野夾到船,可能會cancel

行晒信和同現時點 小智最平都要350

精而家仲遲過孤

不要再說了

賊船都有了
聽日接佢返歸

㕵角啱啱有了 going

包膠633 909 736 有太公望

啱啱買咗隻小智 發現面後面冇圓型 同埋佢另外個頭髮件又上晒色(頂帽遮住嗰part)
我係咪買咗假野 但佢上色又上得好靚
我而家好忐忑
番緊屋企 圖後補

冇圓型貼紙？
影相睇下

隻土人有塊透明膠
睇唔清真定假
個盒咁靚應該正貨

小智同比卡超有個袋囉

所有配件有消光
顏色冇油到出界
齊件
似正版

咁都好d 唔該巴打

我之前係訂唔到特典版
去咗淘寶訂 320人仔
依家開始有啲淆 會唔會唔到貨…

千夜理世土人幾時到 幾時先齊5人

你係行版定日版,盒背有冇代理貼

淘寶都Ok
不過驚運到落香港壓到個盒
fb有人賣$26X

真野黎

問得日定行梗係知正版,係想睇下巴打知唔知點分正同老番

冇啊 其實我都係旋轉拍賣搵番黎 所以都有少少驚 好彩
Po頭個2條分真假link睇左不下10次

騙徒手法層出不窮
只可以拎上手check 多D detail位先會知

但又唔開得盒 今次好彩 下次都係唔好慳嗰幾十蚊了

屌有數圍啦

係我先中阿松咁撚仆街

屌, 隻633一開條腰斷左

其他地方買要小心

何況你呢隻係真係有假貨

屌那星真係呢間無好野

26X係特典定非等先
個提比(驚嚇ver.)好重要

特*

當年智乃未再販 我重周圍撲
點知打開重要冇梗一隻腳
要GSC寄返隻腳仔過嚟
遲啲齊點兔戰隊實在太好了

600號好似都唔算太貴
間中都仲見到有500蚊既

無買特典有D後悔
Btw 豆餡先係本體

26X普

星期六預左無人

推Post

500蚊見過幾個都係D只驗沒擺既偽全新

全新600蚊應該有
啲人見再販就賣

之前好似有人話Saber 600好易二手扮全新

佢個包裝的確係
無膠紙
得條膠帶套住

我隻600頭髮花左
出年衝現買隻saber然後換左個頭髮去

見到有人賣涼風青葉$268
買唔買好呢
想問下大家意見

A. 買！！
B. 老子甚魔都要買
C. 不買不是人
D. 以上全部皆對

俾埋圖片參考先

買囉

反正你大把

黏土人

呢隻衰野幾好玩

btw 佢有新衫

即係遲早又出一隻呃錢

呢套順眼d
可能只係未睇慣

呢隻表情都幾得意
不過唔清楚係咩動漫
聽講類似初音果類虛擬野

呢隻我都唔係幾like

最憎會露腋下既設計

絆愛

人工智障

虛擬YouTuber

但我覺得佢後面應該有個真人做動作，有感應器咁

好似試過穿崩

但又好鐘意心口蝴蝶結既設計

宮子

全新？
巴打你根本就好想要
我入坑就係呢隻
之後開始追埋舊款

其實我想要日富美多D
套newgame我未睇過

咁要睇下喎
不過我覺得對套野 同隻角 好有愛先好入
之前訂咗無名
睇完結局 感覺好微妙
宜家太多土人 放咗佢又唔值錢

有真人 之前有次官方誤開live
比人聽到ai真人同staff溝通的對話
仲直播埋拎起水樽飲水的動作
應該真係有感應器
第40秒開始睇

我仲差日富美

諗起呢個

求平價日富美

我仲有幾隻艦娘土人
放係床下底得個擺字
冇人要蝕到hihi

其實初音同奸笑商有咩關係 點解成日都出初音 好賣?

我得4隻
赤城加賀大和金剛，都未擺過出黎

熱情過後就擺埋一邊

冇玩過艦娘
但係覺得島風幾靚 都入咗隻

從來無接觸過任何FATE既野, 但我依家4隻土人有3隻FATE系列同1隻洛克人

福袋中左隻fate 系列

老番都有一隻fate

洛克人都係老番所以無擺出黎

我隻二手土人好似同正版差好遠

有冇用uv燈照過？

我最近開始入坑艦娘土人,開始收D舊艦娘.不過都冇諗住係FB收.
因為一來我只打算收特典版,二來係日本收特典連埋運既錢仲平過FB d普版價 ,咁點會有人要 你都係開曬出黎擺喇

我有423 空母wo級
要唔要？

買fgo土人係咪不智

已經好多隻。BTW Fate line 已經最多人要

新包裝好清楚望到d件有冇sad

又買

300唔駛算平

真日版貨 ,又話屋企D土人得個床底擺 .仲買咁多新野

我係日本買好D,依隻依家日本全新都係2500-3500咁上下,香港D價番左一倍有餘

床底仲有位可以擺

加油

買多d

話說識得着燈嘅土人
係咪得空母ヲ級？

暫時目標入住10隻,太多都冇位擺
依家玩返艦娘土人幾抵下,1XX-200頭就有隻連特
暫時入左大和,吹雪同戦艦レ級
黎緊目標會係金剛4姐妹,島風,空母ヲ級同北方棲姬
之後就睇有冇位子再算

一次過買哂最訂
慳返好多錢

忍唔住抽多野月份福袋，中多左隻918校服小櫻重複
有無巴打有性趣交換？

仲未賣曬,D伏袋仲剩幾多

買果陣仲見到5~6個

何必呢

有愛買啦嘛

淘寶，fb 谷勁多人放

睇岩心水價錢就買

有兩隻土人想放唔知有無人有興趣
加藤惠 704 & 819

幾錢？ tg:YosistampRabbit100_offical

704有興趣，TG : ckf1665

信和地庫一落扶手電梯轉左
有間賣黏土人
唔知係新店定由其他地方搬過來

電氣良品對面個間開左好耐

唔係果間
近住落幾級樓梯

佢好似搬落黎的

我比較想收返盒初版青葉
唔太鐘意再販果個盒

暫時唔想散放住同埋睇樓上位巴打要唔要先

旺精有青葉初版$338
龍娘到左貨，fb有人賣緊

今個月唱哂YEN 龍娘去到日本先買算數

龍娘個盒就咁睇好唔開胃

又出VTUBER...
今次係月ノ美兎

巴打去日本能否幫買玩具？

去埋不起眼個post問

講真

一隻都覺得夠

絆愛後面出既都唔識

日本會平啲？

一dd玩具
我想買超可動jojo系列
香港好難搵

精品到貨

咁都俾你拎到版權，點都俾錢！

馮寶寶？ 黑人問號.jpg

巴打tg咗你啦

重有冇ching知道邊到可以買到正版既慈悲
鬥陣個隻 好驚中伏

咁快跌30蚊

琴晚係精品買咗

接腦婆回家

想請問下有冇人知3號係邊隻土人嘅面

詩乃

係精品買左 322

有冇拆出黎玩

幾平

話說係d group見過幾次“阿松”賣百幾蚊
隻野明明都三千幾yen

依D擺明係五月伏袋D貨啦 ,D人盡量回收減少損失嘛,實賣平一截

阿松呢D無人要

係呀

我知呀

我抽中呀

佐助再販

循例影張相又擺返盒

低價收購

送左俾朋友啦

今日接哂返屋企

Set入了

等希索加

依家先土人化

最想要基路亞

hunter迷表示全部要晒

可惡，逼我set入贊助富樫停刊

Hunter 出土人，係咪會暴動

我又真係無啦啦有呢塊面

里奧里昂好慘，話晒都係主角之一

係fb鄰人部copy過來

露營好得意

快啲出齊4個yuru camp

推下post 先

今日先開箱既和真

唔怕跌花隻初音咩

地下有野墊住咪得
阿武隈就真係會花

知唔知有咩方法/地台可以支撐起土人???

我知有奸笑有時送既圓形小支架

同自己屈鐵線

有無人知仲有咩方法

figma支架

shf 至岩

Thanks

見特價入左隻904同936

咩價

350 280好似係

咁真係幾抵

之前想訂904特典
點知貴舊半都係多幾粒寶石
唸來唸去最後無訂

人地後製 原圖係有野吊住既土人 佢有出過片教

特典版我覺得唔值

本身定價高 6800yen
特典冇乜特別

同埋覺得特典多出嚟嘅配件唔值咁貴

我記得好似10月出貨
延期到幾時出？

變態蘿莉控

who?

呢條女得9歲咋

蘿莉

咁細個識玩圍棋

img]
img]

[
[

暫時延到1月

到時買現貨

內容都係痴孖根

16歲同個9歲同居

仲要開戰術搖擺前後係咁un

我頂唔順呢套野

咁要銀子

5歲既法國妹
男主好變態

三年起步

發現自己中晒毒,啱啱睇完套漫畫,已經諗緊佢出土人既話一定買齊成set

點可以無呢張圖

報驚

邊套漫畫？

法式打招呼姐

五等分的花嫁
買晒五姐妹

有冇source

寄信俾gsc叫佢土人化

不過黎緊一月新番黎,九成都會土人化,執定位先

如果可以寫信要求gsc 出

我一定填呢隻

屌

都話呢套好變態

搞細路女

諗起ASANAGI個張圖

愈睇愈可愛
一定要買

細路女有細路女的可愛
不過如果睇雛鶴愛的H漫就真係有啲變態

青葉

利姆路幾時出土人啊！！！

貼我腦婆做乜

你老婆係pop 子

頭先見人打機都帶埋隻土人

去大阪邊度多黏土人睇

最近睇完咕嚕咕嚕魔法陣好想要潮潮黏土人 可惜剩係出歌莉

潮潮唔會出啦

肯出歌莉都還神

應該咁講
出仁傑都偷笑
好多套都係冇男主
得女

而家奸笑情願出堆大陸game 人

都唔出動漫角

Stein gate 個男主都好似最近先出
但係助手我就係日本搵二手

出大陸GAME角係GSC上海分部主理,唔關佢本家事

日本橋電電城 Jungle

1月準備去掃貨

rich boy

大家收到小蓮未

咦？ 孤仔好似無問開到茜既？

應該差唔多到
一陣食飯去信和睇下

呢啲咁快就到貨
精/孤咁耐

旺精有小蓮 $297

孤有02未

要斬手了

一隻都唔中

912 913邊度有現貨

953幾錢
LA土人高汁過figma

953都幾qq
不過唔買

蓮醬支小P 有小小水口

買過隻

ins

現貨330

唔好引我買啦

買

仲有得換副超

冇睇過
但機戰有用過
超級系

我婆日富美

隻隻都你婆

開箱準備

有冇斷關節同出油,買咁舊既土人都好易中依兩樣

我都驚呀

但我其實只要個頭髮only

幾qq

我未收到123

がんばるぞい!!

蓮醬& p醬

小蓮華&大蓮華

個樣有少少似iris 我已經好感動

D阿叔喪嘅，買初音下下都幾萬yen咁買

夾公仔五六千一隻面不改容，唔出初音仲出邊隻可以咁賺錢

我果隻未送黎

黏土系列，得艦娘同fate係可以叫拍得住初音出既數量，但係一個就開價貴然後狂插水，另外一個就一堆貨無人要，除左某幾隻炒上天，得初音出咩都有大把人買，咁點唔出佢

941 瑪修私服 行貨到左未？
見fb有人賣緊

唔係話土人系列唔好, 但成日都覺得好奇點解佢可以咁多清唔去既貨都KEEP住每個月出成十款

訂咗孤仔仲未通知

訂左幾錢？

425

咁貴？
我見人賣360

賺第一水

係近2年出得咁多啫，06年到16年十年都係出到600號（黏土人系列十週年慶的吾王），即係平均一年60隻左右，但係依家106x差不多到1100號，即係16-18年就爆左差不多500隻出黎

因為唔關佢事
gsc佢出完貨就冇佢既事
何來清唔去既死貨,佢online shop都係得3頁現貨賣
清唔去都係代理,零售既事

而且見外面某隻炒得勁就再販cap多水，真係冇得輸

同埋都係收幾多order就做幾多
keep住有人同佢訂佢就夠賺
佢唔太洗諗人地賣唔賣到

土人或者講Q版既版權聽講好寬鬆,好易傾
先出咁多

依2年一有新番，套野未上佢已經整定土人，熱潮未到已攞定個版權一定平好多。如果套片收得佢訂單多左又賺大舊d

應該都係海外既事，日本好少見全新過期土人

我懷疑香港某D店中古未開封都當全新買

初音最普通果幾款中古都貼實原價，跟本無得輸，有幾隻中上左天

全新過期日本大把喎，最近追左幾隻前期艦娘，全部寫中古，但都係全新野黎

日本只要去過消費者手上就當中古

中古未開封=/=新品

係倉擺耐左，崩左角都計中古架，個d係一手全新中古貨

中古唔一定等於轉過手

原來係咁，話說係東京真係唔多年依D

因為日文中古品其實有2個字面意思,一個係大家普遍認知,經過轉讓非第一手既物品,另一個意思係解折舊品,即係放得耐件野內或外變殘破左,不論第幾手貨,實物價值有下降都算,不過好少人知,大部份人都覺得中古=易過手

日本既中古土人
包裝保養得好
外表接近全
價錢又平過原價

差d唔記得有隻黛安娜未攞，即刻接返黎聚齊一堂

D架仔全部八角星人,個盒角圓左少少,都當埋盒損品賣.
其實好多時盒野仲靚過係自己訂返黎個D

點解谷呢兩日咁多人賣幼女雷姆拉姆

新手一問，買左隻陳年土人，開盒發現出左唔少油，睇左第一頁教用洗潔精浸左幾個鐘都係清唔哂，想問下浸酒精得唔得？比例要幾比幾比較好？有無巴打有去油經驗可以指點下

橙水
用棉花/乾布濕少少
抹落出油位置

唔該！我去搵下咩地方有得賣，試下先

好想買我英嗰2隻 佢1月再販 唔知到時會唔會有街貨

日本城 實惠

應該有
買要趁早

應該無呀，再販個水連官網都俾人秒訂爆喎，代理派唔派到貨真係一個謎

嗰次所謂再販 應該唔係受注生產嚟
應該係數量限定 所以先會被秒

利申：訂到

慘 要上網收

孤精個啲截左未

岩岩去左信和見唔到瑪修私服同雷姆拉姆現貨

有無炒

唔清楚
現時點可能有現貨
不過要星期日至有時間去睇

初音唔會發生，最多減幾百 sosad

依隻好多二手扮全新,佢依個當二手其實都係差不多正常價而已

拉姆雷姆幼年版個盒印到成個翻版咁
圖又唔清又偏黃，唔係有GSC logo真係以為自己買錯
唔知係咪趕工既結果

諗諗下都喺等再販個隻，雖然係少咗件，但其實都擺唔曬出嚟 所以都無咩分別，價錢應該平啲？卦

代訂都唔使300

$297-$320
冇訂
到時買現貨

我都係

少塊面又好似少咁啲野咁

我個人接受到啫 為咗塊面而2倍價錢，我寧願買多隻土人

400幾還可以
個時訂價咁上下

補緊GGO外傳
係時候出街睇下有無小蓮現貨了

出左貨一個禮拜啫 實有大把貨

蓮醬應該炒唔起既

fb有人貼森林家族
但屋企唔夠位擺

周圍賣緊29x

反而好多谷仲放緊300 up

想問下小蓮 之P90 點上落手， 說明書又無教既

解決了～～

係咪好易甩

297買左了

如果可以自制埋呢個樣就好了

有埋刀仔俾你玩切J

隻揪

好以好抵

有無人近排有上GOODSMILE度訂野? 點解用電話/電腦都CHECKOUT唔到? PAYPAL同CREDIT CARD都有ERROR

有冇試過清除browser cookie後再登入

試左 又試埋唔同browser 都唔得

神槍少女（偽）

10月中成功訂到
有冇問過gsc客服？

行完現時點
瑪修私服 $480
福艾中尉 $280
FGO龍女 $280

福艾大插...

想要隻狗

福艾好似買得過

想要條女

近排無但訂左5隻全部送哂黎

想後追翻大波田 但已經搵唔翻平既

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
城內 快要變作困獸鬥 人人尋仇赤腳走

想問下各位ching魔法使之夜隻土人平時會唔會見 定要食炒

我特要4xx
無能牌貴到呢

小埋都想要
好多moment 都岩用

隻小埋又貴返咁多

再販過都係炒

唔知你講邊隻
有冇黏土人號碼或相

依兩隻
有啲舊 但係應該無咩人爭

太舊要上網收
或去日本搵/拍賣網

巴打講緊雛田？

之前精品$280

信和五月有85折
做緊24x

有無人訂咗血小板

me

ok

邊間

邊隻

龍女

1樓升降機附近
2樓 古迦

入手了 唔該巴打

咁快？

因爲都想要

不了
太多隻追哂要過萬

我都無隻隻追

忙到依家先醒先就DEADLINE
特典船
聽晚落單

想要花京院
但唔想要特典

咁咪去訂普通版/等現貨插水囉

呢排冇乜心水野岩訂

慳錢好事黎

想跟saber 同綠間

依排反而追返d舊野，新出既冇咩睇中

請留tg

想跟隻小櫻

有米

推

小蓮 287

一盒9塊臉
每人要3塊有冇人夾？

我隻rockman x如果要俾訂就tg我

好呀小蓮
黎啦小蓮

利申：完全唔識呢隻野

點夾

please watch and buy

我會公正公平公開咁將9塊臉分開3份
每份都有靚同唔靚
有人肯夾先算

1 3 2
2 1 3
3 2 1

幾錢份
另外1，2合集個pack點分?

我就係成功例子
I love 小蓮

精品賣 $279
每份$93

1&2好難分，有5-6塊臉都幾吸引

1 2 1
1 3 2
2 3 3

呢套有興趣啲
買唔返第2彈
第1有買過

有時只想要某些面
廢事買一set再散放俾人
想同人夾

已經好多塊面

唔想再增加新面呀

如果夾得成，下面呢張圖想要3

我想要2

好似暗示左1000號係邊款

岩岩先放工 依家返屋企落單

暗示左邊隻?

me

丁住白血球等血小板

又係搓陰

求開估

黏土人版

2個都唔同系列

而且你睇埋佢張賀卡正面句英文,純粹慶祝突破1000同硬銷新系列

暫時250YEN 運費
再多人再平D
12點落單

係官網訂貨係咪即刻扣數

我係Amazon買係出貨先扣

其實呢兩個係乜水黎

出貨先扣（好似係）

新一代黏土人
可換衫 （好似係）

壽屋黏土人既gsc可換衫doll版

金閃閃再販

仲有黑saber

睇黎距離再販尼祿應該都不遠了

我都等緊

唔怪得有人放900蚊2隻

各位有福鳥

嘩
未有又要訂

唔洗食外面炒，又唔洗驚買到出油貨，咁咪幾好。

家教第三人

Fate有好多數要找

最近再販多過新貨

尼祿希望佢出2.0好過

食老本算

如果出法蘭就好啦

係都出晒主角家族先喇

肥水不流別人田，反正有需求而且套鋼模又已經有，成本低利錢高

最近新入坑

三隻係得佢無得炒
好慘

惠惠出咗再販平咗好多

已訂

我訂咗紗路都未到
馬雲店主話特典版會耐啲 但到依家都未到貨

me 12月拎左 $420

我320人仔 會唔會係騙局

特典通常遲一星期左右，定係佢班唔到貨

岩岩入左大野晶

精品297

好貴呀

我隻惠惠係淘寶

勁平

但入面好正路

唔急玩等大貨

要特典

之前唔記得訂惠惠
唔知到時有冇現

時機已過 再版/2.0機會都好細

尼祿,嫁尼和玉藻既炒價都挺高下,600都能出廉價版,黑傻都加入再販行列既現在,真心機會不低

600 FGO LOGO關係
黑傻 HF2佢係主角
播LE果陣 尼祿呢
出FGO/LE尼祿就好

明明隻尼祿係屬於舊款土人樣，都唔明點解唔換個新樣掛FGO title就出過隻，咁易賺都唔賺

FGO 尼祿出03,嫁尼出02樣就好

原來1000係雪搓音

一如預期，gsc正式公佈左1000號係雪初音2019ver版

好靚，土人靚過figma
不過應該會賣超過$500

想問問隻卡比唔訂貨， 到時等現貨有無機？

我唔會有現貨

奸笑社快啲出埋土人惠同麻耶啦 我一定會買晒番去ga
順便出埋青山 小澟同姐姐

好蘿莉下喎大佬

真係出搓陰

嘩真係好撚驚喜呀

雪初音預左佢出架啦

大野晶

個段感情線同ED 真係

土人Hatsune Miku -3
FIGMA Hatsune Miku -2
Nendoroid Saber/Arthur Pendragon (Prototype): Costume Dress -White Rose- Ver. -3
figma Groom: Noir ver. -3
figma Bride: Noir ver. -3
新娘新狼一對要優先
新娘新狼4月出貨,其他7月出貨
有意留TG

紗路 特 $350
以後唔訂特

買多隻 放番出去 拉上補下

土人Hatsune 初音 -3
FIGMA Hatsune 初音 -2
Nendoroid 舊劍: Costume Dress -White Rose- Ver. -2
figma 新狼: Noir ver. -3
figma 新娘: Noir ver. -3
新娘新狼一對要優先
新娘新狼4月出貨,其他7月出貨
有意留TG

white rose 唔是要親身去日本排隊買咩？

wf不嬲可以訂慢貨架啦

7月都唔算等得耐

推一推,今朝唔知邊個巴打PM我格價
我現在只能話個價會比孤仔平

啱啱追晒高分少女 搞到好想買隻大野

買囉

我岩岩追完加買埋

不過其實我鐘意日高多D

奸笑廠出埋日高既機會不大

日高

之前有巴打話想追日富美

要土人初音+舊劍

mark低左,到時落order再通知

Me ar

u go 旺精 buy

出貨個期寫到30號都仲未見有白血球個影

醫生set膚色唔岩
你地係咪都係咁?

淘寶等咗成個月都未到貨
12月出的紗路仲未到

巴打係邊到買
我都想入番隻ダクネス
啱啱先接觸呢套嘢

之前周街都有賣
精品做過199特價

上年買左本畫冊

頭頂條呆毛斷左
用模型膠水痴番得唔得
預左斷位甩色

唔係根部插位斷
應該ok

有好耐喇wo
聽日拎兩隻家教

邊可能咁耐

隻400小櫻上面個兩條
希望痴完ok

佢話特典版會耐啲

都唔會咁耐

淘寶訂日版係會等好耐，代理版就快d

why?????

你訂貨？？

買左成set 未開既我表示好驚

圖片呢

我入土人坑嗰陣紗路啱啱關咗訂
但我想要特典版 香港好多地方都得番普通版訂 惟有淘寶

聽日訂四葉妹妹

我會選擇係到貨先睇下有無機會執特典

淘寶好驚佢拖數

一早出咪好囉

買左海洋堂個隻呀

其實買翻黎幾耐唔開就會出油？
有時因為土地問題無位放，買左翻黎都無開到

紙箱人又係分開賣

阿楞我有好幾隻

唔使買佢個隻

出埋阿楞先再諗

雖然一樣都係已經有幾隻

好想買番呢隻

呢個已經睇完第12本輕小說了
好想要公主既黏土人

半年

巴打唔好意思
無追到post睇漏左

有錢：買個隻，睇下淘寶分屍團有無得買

無錢：用aa 膠小心咁痴，痴完試下搵d 舊化粉定類近色既野油上去，以後盡量不把玩吧啦

搵日出去望下先
唔該

即係aa膠會好過用模型膠水？
感覺aa膠好易甩番
補色可能拎支gundam marker試下
仆佢個街本身隻入左盒放左入櫃
執野撞跌左成盒面朝地
一拎起睇番就斷左

aa 膠最強痴力
模型膠水唔夠力，同埋有機會溶膠令你個髮型件其他位都甩色

但aa 膠你要好小心，一擠多左就神仙都幫你唔到

補色我建議你搵舊化粉，當打陰影咁慢慢用畫筆掃上去，用顏料你要溝到好接近同油得靚靚地先唔覺眼

一係咁

買隻老番，淨係要頭髮件

你直接收散件仲好
本體PVC用AA膠麻麻地

有無巴打打算global 訂家教第3人

fb有個散件群組 （好似係）
最平齋買頭髮

係大阪見過一次，極貴
連我呢個軌跡粉都唔捨得

唔該哂幾位巴打
我試下自己搞先
最後先諗收散件

咁模型膠水個接合原理就係溶膠嘛

軌跡好似淨係出過佢？

出過咁多咩？
連後期槍聖女都有出？

係
隻艾絲蒂爾都好想買番

個時未入坑
好想搵
食女王黎恩閃軌竟然一隻都無

係咪game 既特典？

問題係呆毛個接合點太細

用模型膠水唔係即時痴實

仲要好大機會係唔夠力

落左模型膠水，一溶左膠就係定局 衰左就無得救

當然可以一試既
但我唔建議咁做囉

粒四葉草要成舊水

阿楞

個紙箱係重點 買唔買特好(普版連配件都唔知有冇

阿楞本身都有幾隻

唔買奸笑廠

真香警告

想問下高分少女隻大野晶係咪出左好耐 今日行曬信和都唔見有

不過加成舊水先換個紙盒比你
起碼都比個三浦頭呀

本身有阿楞既款仲靚過佢

點會買呀

早排出TV 版喎

點會耐呀

我仲要岩岩先買完post 出黎

應該係會平價買到小晶晶

出左1個月者
應該仲有
去國寶睇下

上一次我係荃灣奇趣見到

仲要有85折

你去睇下囉

有兩隻,舊版同新tv色
應該11樓精品都有
冇就都係ins,皆旺d.熊貓
長年死貨黎既

舊版個樣原來有分別

估佢唔到

唔同色者
樣都係少少分別

學妹幾好玩

所長真係好可愛

今日上國寶睇下先 不過點分舊同新

舊

新

個數字後面明顯有個b 字

四葉妹妹特 不了

雪初音 土人同figma 同價？

炒價來的

落左訂

搏孤仔拎唔到貨賠普版

等現貨插價先

amazon特無可能派唔到
任訂

已訂

做左白老鼠

都幾qq

Sonic真係好正
同黏土好match
想搵返呢類本身就係q版比例嘅角色

agger

關於我轉生變成史莢姆這檔事
藍色史莢姆

買史來姆送土人

淨係想要史萊姆

點止無平，大部份仲貴過我自己上日本網買+運既價錢 ，仲話平清笑鬼死我

隻史萊姆唔錯，個人隻就麻麻地

想訂

有d二手已開當全新價錢賣
我都廢事睇

愈舊愈貴，仲要出曬油

買買買

見到有個史萊姆cushion 無睇都覺得正

巳經有隻擺左係梳發度

推介睇漫畫版
劇情幾吸引

諗緊收唔收十香/四糸乃/琴理/狂三
但我驚出油…

呢套我係睇漫畫先 之後先動畫化

我收曬

原來大家都一齊笑緊

以為得我一個覺得班人搵水魚食倉庫底貨

我有初版狂三全新未開

買玩具番屋企唔開嚟玩

暫時冇位放

出油未

冇油

要開左先確定係咪無出油
有人買左隻全新
返屋企一開先知出油了

想問呢幾隻幾水到?

出油可以抹都Ok
睇運

終於出遊戲王

有無人知而家環彩羽幾錢左右?

3百幾

等黑魔導女孩

買左闇遊戲先再講
shut up and take my money.jpg

旺精日富美加返價

幾錢？

328

上fb收

覺得做得唔夠壽屋既版本全神,已有壽屋就唔入GSC,希望GSC隻黑魔女做好D

差艾雷

獅子saber呢？

我對SABER 無愛,一隻600就夠

新手想問吓邊度有得賣aqua
去咗信和現時點都搵唔到

金閃，黑Saber復刻你點睇？

Fate 個坑大到，我等緊師匠再出先入

師匠都係賣緊300左右
炒唔起

fate都係吾王，尼祿，閃閃同玉藻叫有高少少價，其他基本上都低過原價

新手想知個透明箱邊度買/訂?

完全冇人講來自深淵奈奈祈出咗貨，套野有冇冷門成咁

人物畫風唔岩口味
有d似半獸人

抽唔到雪初音

因為根本就係半獸人 生骸化咗仲要不死

動畫漫畫未睇過
所以冇留意佢

現時點龍娘 $260剩一

有冇人有自己搭景（公仔屋）比黏土人玩
見人地買一set砌嗰啲 影出嚟效果好鬼靚

等緊「闇」城之內

請問個盒邊度訂造㗎？ 🙇

價錢要平一定大陸或淘寶
香港太貴

見後面d層板落埋鐵柱（？）好骨「指」

如果再造長d擺多幾隻就好

我婆

呢度好幾條女喎

知唔知特典幾錢

呢隻炒起左少少

Thanks
又係唔記得訂

見到六道骸就有d想訂
但一訂就要後追翻哩隻

全部都係

呢D 系列 一追 就要訂晒
六道 巳訂

有冇人放全新 黏土人 794:吉普莉爾 395:四系乃

屋企無位，要割愛了

請問呢堆值幾錢

每隻3舊起

如果個盒開過呢?

全新
島風 200左右
四糸乃 200-250 有第三季谷人氣

我諗緊拎去你地講嘅土人GROUP賣定係CAROUSELL賣好

why not both?
carousell d人好on9，好多大幅壓價同放飛機

艦娘唔值錢 可留就自留喇，全新（連特典）島風200 陸奧300 天津250已經可以係日本買到，俾你加多1隻30-40運費都賣唔到幾高價

信和仲未有雛鶴あい

其實仲有隻長門同LOWA，不過唔捨得

放上土人GROUP 2百蚊一隻睇下有冇人要啦

除咗鑑娘之外，請問其他標幾錢好

除左saber
其他標2xx - 3xx都有人要

saber係貴啲定平啲？

唔好意思，之前自己見到鍾意就買，無留意過市價

我見過fb有人賣 2xx - 5xx

5xx個d水魚價 ，要釣好耐魚先有機會得

有無巴打見到邊度仲有一拳龍卷

冇
有都唔係原價

我婆入手

時光玩具屋就收皮

FBI

why？

老闆話要照顧親人

本身都難做得住
嗰陣見佢開模賣舊包裝土人保護盒都幾好，點知冇耐就轉包裝用唔返

隻brs有無開過？
有d興趣

D人話佢黑店,頂爛土人個市
但係佢邊忽黑?入性域苦主谷宣傳自已鋪?

同問唔知，佢都係賣國行版貨者，唔明黑左邊樹，不過開左過真figure fb群果下又真係派膠既

個個明顯小氣啦

月份有啦

頭先食飯買左
月份貴8蚊

國寶訂左日版未到

唉, 都唔知邊度會有爆豪bb同埋廢久買 :(

有現貨都炒到仆街

其實行版同日版質素一樣
行版多數平$20

龍王的工作 真人版

點解隻承太郎個頭好似變左青頭咁

有無人知有咩方法仲可以搵到 #657 太宰治
搵左好耐都無唔到 太耐已經唔知有咩方法搵到

佢勁過小愛
已經係職業棋士

承太朗幾錢
個頭手功麻麻

fb黏土人交易區幫到你

連果度都搵晒

訂好似$310
有冇巴打知如果要申請換件應該係搵邊間嘢